負能量發放區 (Negative Energy Area)

其實做人為乜，好似一出世已經輸咗咁

美國人有美國夢

支那人有支那夢

香港人一出世喺平民家庭就乜夢都冇

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人